馬鞍山狗屋係有後面車閘口

推

要記者睇住

唔好俾佢地走甩

送左上中國就冚家鏟

要人，去嘅手足記得帶多幾個人同keep住contact自已友

Pish

Push

推你

Up

送撚硬 會有記者7x24不停camp住兩個門口咩?

屌p牌推唔郁

push

要人

期待「馬鞍山警署被飛彈炸毀」

Noted

推呀

推！

全港得一個記者

Cls唔要有受害人！！

對面已經係住宅 ....

pusshhh

點解成日都要捉人去馬鞍山？

多數都…

屌你老母共狗

送上支那，唔死都殘

推唔郁都照推

uiuuuu